林鄭：學生係人，僱員只係狗

對唔住，應該係狗都不如